自製 Chocolate Mousse Cake

詳細：

好勁 但冇教學唔係到出埋

好勁呀
巴打可唔可以講下點整

版權問題，我嚮學校學，成個receipt 既copyright 都係學校既，所以我都唔可以share 到教學比大家。
唔好意思🙏🏻